25歲青年墮樓

鰂魚涌南豐新邨10座，中午12時21分，一名青年由高處墮下，昏迷送東區醫院不治。警方調查後稱，死者25歲，現正了解其墮樓原因。

有無手足知咪情況

Source

其實日日都有人跳樓死

下個就係你老母

7個烈士

fact check先

2士

所以你係咪比自己習慣咗？
我就一定唔會慣有人死

push

真係好佩服你

我成日懷疑 係咪有政治部幫人被跳樓

老人家通常都係藍絲 ，你同佢講道理無用架，因為佢地係權威性人格，只會服從於掌權者，即係政府同警察。

而今日爆單黑警虐老，正正就係一巴摑左落去班老人家塊臉上，所以我地唔好錯過黑警嘅助功，直接用長輩圖傳開去，比老人家知道，就算你藍定黃都好，黑警都會當你係傻仔咁玩

推比老友記知

[We Connect] 黑警虐老 係時候向老人家洗長輩圖！

rip做咩咁睇唔開

有無人識佢
有無遺書之類

係呀，所以就唔撚珍貴了？
人命黎架！
講開又講，幾時到你？

Rip

鬥長命呀，反抗到底一年唔得就十年，我就唔信邪惡政權可以永遠

字可以大粒啲

其實你老豆老母同你都好撚快跳樓

點解又跳

笑乜撚嘢

喊黎

呢個POST D人都痴撚哂線係又屌 唔係又屌
你老母咁撚唔冷靜就咪撚上連登啦
日日都有人死 係想話你知 唔好撚過份放大 將人死既事扯到去為政治而死
咁就起哂鋼 真係驚下個到你呀

東方話係10歲

幾時到你？

我都覺
有d 位好奇怪

樓主開po問有無人知咩情況，我唔明邊忽扯到去政治

咁我講句日日都有人死 有咩問題呀?

唔可以話冷漠，但日日都有人死係事實，從前報紙都唔睇唔知嘅，今日突然悲天憫人話人冷血之類，係唔會幫到佢哋。反而社會氣氛祥和啲，大家溝通交流嘅風氣強啲，讓佢哋響早期已能舒解心結，會較少人走上自殺之路。希望連仔們真係想救佢哋嘅，就由自己開始多接受其他人嘅說話同諗法，唔駛一嘢就推到去對立面唔跪低就無偈傾咁，唔知有無機會做到咁呢？

係咁 唔好怪佢地 我明你講咩

再絕望都好
唔好為個咁既政權死

一個都不能少呀

rip

改咗16歲
Rip

驗眼啦P牌仔
# h a h a # d o g 呀

你係真心On9定點
笑同喊都分唔到？

睇內文變左做16歲

你係咪好撚鐘意比人屌

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

16歲

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打62歲老人20min片段

(626)(HA cctv)HK Lawmaker Mr. Lam released the video showing how a 62yo detainee was tortured for at least 20 min(eng sub)

遺書呢？唔希望係手足

幫我同伯母講聲：入房等

係呀 的確係日日有人死呀
係今日未輪到你姐
你講撚到咁無感覺你就上一頁啦
自己仆街在先話人地激動

依家擺明屌你涼薄無人性 重講撚到自己看透世事
所以我咪第一句就問你係咪好撚鐘意比人屌囉

剛剛新聞有個16歲跳咗

不過25歲都好大機會

咁嘅正苦咁嘅警方世界之最你諗到佢地最陰毒嘅手段就係跳樓嘅原因喇。

你老母臭西
場運動開始之前已經周不時有人po啦
邊撚個話關政治事呀

你覺得陶大宇做呢個手勢係笑定喊

屌你老母，又唔見你冚家跳樓死？

之前有巴打整咗個自殺記錄
有時嚴重嘅一日幾單都有
公道講句其實都唔使屌得咁勁 佢又冇話唔使珍惜生命
未反送中之前自殺率已經好高

係而家GE香港有LE D 真係唔出奇

人命黎架
比啲同情心好吾好

Sorry! urgent:

【星島日報報道】反對《逃犯條例》修訂的示威衝突不斷，將軍澳凌晨更發生斬人案件，3名市民受傷。通訊軟件Telegram群組有網民計劃，今晚8時在屯門西鐵站B出口聚集「默站」，對象為「岩岩放工嘅朋友」，更提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」，未知會否有進一步行動。

另外，有網民發起今晚8時，葵芳地鐵站「一人一串魚蛋」、「沉默站立」聲援三個傷者，都是提醒 「齊裝full gear」、「永不割席」、「其他行動現場手足決定」。

另外，有網民發起明晚7時至11時在元朗西鐵站靜坐，抗議7月21日元朗站暴力襲擊事件1個月仍未有人被檢控，並呼籲「黑衣為記」、「請戴口罩」。

建立時間：1413

更新時間：1531

有後生少少自殺一定有comment “義士烈士”

25歲仔樓企都叫做有層樓都要針

你老母幾時跳樓死

P牌仔唔識分笑同喊

屌你16歲咋
手足有咩都唔好諗唔開啊，我地一個都不能少

RIP

佢自己好啦

你老母幾時跳樓死 記得派帖啊

屌 係就同警察一換一先死

而家中共治港
冇話唔會

咁呢兩個係咪笑緊？？？

其實佢講係事實，已經持續左幾年，香港政府應該正視呢個問題

唔希望係義士
亦唔希望有年青人再輕生

被跳樓就唔知
浮屍就見得多

sor

唔知依位人兄跳樓關唔關反送中事 點都好 一定要鬥長命 任何一個人自殺 港共都唔會因為咁而崩潰

可能遲d下個就係我了

其實呢句說話無既定立場，都只係叫大家唔洗咁敏感啫，唔洗出老母嘅。

16歲.......

幾時到你

極權政府，你要殺幾多人先肯收手

未了解清楚唔好亂咁下定論

下個到伯母跳

遲啲就到你啦

一個點樣嘅政權先可以逼到日日都有人跳樓死

岩岩有個16歲

16歲咋

鰂魚涌南豐新邨10座，中午12時21分，一名青年由高處墮下，昏迷送東區醫院不治。警方調查後稱，死者16歲，現正了解其墮樓原因。

咩事啊 25又跳16又跳 唔好再犧牲自己啦好冇

16歲咋到時呢個政權要迫死幾多人

睇下係輕於鴻毛還是重於泰山

新聞寫16歲既

咩人都好，都係年青人的生命
rip

差你姐

佢全家算喇

係咪黑社警做

現正了解其墮樓原因

Rest in peace

no please

CLS又嚟

屬於香港既#metoo行動上線啦

你係咪有病 有人死就烈士

日日咁多人死，唔見你死

知唔知咩原因

我都明佢講乜 但日日都有人死架啦 呢句真係講到好冷血 不了

幾時到你全家跳

未知咩事 就烈士

點解咁多五位數嘅user都係三毛

16歲喎